突發， 黃大仙上邨咩事?

樓下有五架消防車

岩岩經過 好撚大獲
有人想知再講

有人報警

講啦

有煙?

暫時無見到，不過好似聞到味

咪又係火燭

( Show Blocked User - 講故賊掠蝗 )

屌啦媽閪樓主咪想知囉 屌你老尾講就講啦閪人

ip都唔洗check

火警啊

18樓火燭，好快救熄咗

無人想無，屌你老母

原來燒到好勁

今次真係ip 唔洗check

你呢幅圖突然令我諗起，如果佢屋企有養寵物都唔知點算